[有感] 發覺皇迷真係賤過地底泥

唔小心入左皇區睇左睇

屌你人地施丹幫你拎兩屆歐聯
而加開季成班友冇態
就賴教練
又要炒又要盛

賓施馬係失機多
但睇數據C朗失得仲多

永遠都係屌賓施馬
C7執球雞又話咩神射手 史上第一
但講策劃配合
人地賓周d配合真係好過C7多多聲

到巴爾
有出佢個陣就話冇入波 大賽隱形
到而加傷左
就話冇左佢拉邊 追波
成隊波差哂

仲有班舊功臣
魯爾 卡斯 史尼達 雲佬 沙比
跌少少就逼走
連告別記者會都冇人黎

最抵死係
而加又吹奏叫當年自己唔重視的古迪返黎教

屌你
有咩球會賤得過賤種皇

仲話魔笛要換呀

係皇踢得差少少都會比人咒斷腳

真係幾賤

皇迷=港孩

之前又話摩迪>施丹

賤種

佢地好撚好笑
連轉會都賴賓斯馬
話因為賓斯馬係度其他前鋒唔敢黎

佢地除左識幫等餵王含撚之外就無野識

成班皇迷都屌c7 wor

聖卡西記招果幕

樓主快d走

幫蝗狗琴晚比熱狗大炒嬲到今朝先訓到

一撚早話左隊波由會長 管理層 ，到球員到球迷全都係賤種啦
卡比路果時幫隊閪波後上，都比人話踢得差 搞到要走
仲有魯爾 聖卡西 由球隊青訓，icon 隊長變到賤過袋底泥

唔係點樣冠有賤種蝗既美譽

有名你叫賤種,係骨子裡賤出黎

2.5%

賤種皇運氣用盡 今年準備四大皆空啦屌

垃圾蝗 不過數比fifa 姐

屌賓周多過屌c7多多聲喇 賓周失機 啲蝗狗就屌柒佢 話係契仔 賣走佢 但入波就話-6 c7失機 就話老喇 無態 最多屌一兩下 一到c7執雞入翻球就話勁 救世 靠賓周無用 根本賓周近期仲好過c7 啲蝗好低質

收嗲啦

話明叫賤種蝗麻

賓周近期好過c朗？唔係9 up幾句就等於識波呀，有無睇琴晚呀？c朗比人黑完5場真係無咩態踢得差，不過琴日算係咁，賓周哂果D chance係弱智都入到，竟然話賓周唔廢真係得啖笑，仲有要因為施丹拎左兩個歐聯係唔話得佢？唔補強，亂用人，再加戰術單一，死攪賓周咁都唔屌得

自己推球證都叫比人黑

賤種個名真係唔是浪得虛名

賤種皇>>>>>>>>>>>其他賤種

卡斯米路無金身一早輸左

幾時有講過話賓周唔廢？文盲？你唔講啲c7西甲啲浪費機會夠係弱智都入？ 佢自己唔推球證咪無事 咁都要賴 唉

收撚皮啦屌你老母
熱狗第一球黑哨
唔係佢地贏撚到咩

屌奶星人今年全面回歸

蝗狗上至高層下至球迷垃圾 已經半個世紀嘅事
屌你老母仲好意思出黎吠

上年球迷先噓完C朗 拎左歐聯之後即收皮

邊會無

有名你叫 又賤又狗

下？？ 賤種個名你估流？ 好出奇咁

yes

皇馬11人又要比皇迷強制斷腳

推球證個場波你有冇睇嫁
係牙朗比人禁區推跌仲要比埋黃牌佢
Btw c7呢排真係回哂塘

皇迷表示駁唔到...

皇馬又輸啦 蔭9公

德倫特當年主場俾自己球迷her到喊，自此一沉不起

果時仲好似話係新星
而家咩近況？

算撚數啦蝗
根本上至球會下至球迷都係賤種嚟

佢地打完人攞紅牌或者禁區犯人規輸12碼都話俾人黑嫁啦
總之佢地輸親波都係俾人黑
但自己誤判得益贏波就冇問題

前排拉狗拎波俾人撚，賤種們即刻扯晒火屌人，又唔知呢招拉狗最興做

係咁架啦傻西
唔通屌鳩自己球員呀柒頭

正常人都唔會撐蝗啦

牙朗因為呢張黃牌所以停5場？

蝗不嬲雙重標準

佢比人踢跌都比牌佢話佢插水唔黑？
疤狗真係好撚無恥

佢推球證停賽又關插水事？冇生物夠賤種蝗賤

掂掂都唔得，練咁多肌肉把撚呀

淨係疤狗都賤過皇馬啦
不過唔知依挺野算唔算生物

唔係黑張黃牌佢會推球證咩，死疤狗自己黑人就得人地推球證就扮鳩哂野企道德高地抽水，我屌哂你地老母死全家啦

非鍠就是疤 痴線
咁球證黑佢 佢就可以推球證？
嗰5場停賽係因為推球證喎
無老屈喎 咁又係黑？

岩牙
政府衰格 本土派就可以喺旺角暴動？
個d暴動罪係因為襲警喎
無老屈喎 咁又喎得？

Ok
咁下次有咩誤判
直接開球證拖

輸完西甲輸聯賽
agger路老羞成怒

講真有咩問題
個球證黑哨真係抵打，死左唔抵可憐

系呀我屌你老母添呀

佢唔出世咪唔會出場唔會拎牌添，賴埋佢老母老豆扑野生佢囉

Ok
總之係牙朗打就無問題了

你老豆真係應該射少滴，生左你件戇屌

我驚個死矮仔唔夠球證打

屌你老母

疤狗肯定唔夠你賤，同埋我覺得你唔會賤過賤種蝗，打和super啦

隊波爭氣d咪唔洗咁勞嘈lo

佢賤好多，雜種狗嚟

我尋晚射多咗滴，所以你就黎做人哥哥喇

Ching講緊牙如？

我隊波尋晚贏波呀柒頭皮

美斯同薯君如

有名你叫賤種蝗

hkd足球版班撚屌日日吹奏c朗有幾勁點勁過messi

真係無眼睇

遲早c7就會比佢地屌到地底泥都唔值

時間問題

卡斯拿斯真係勁慘. 未見過球會咁對多年功臣

其他球會都唔會咁做啦，格離柏度球會就開左個歡送會送佢走，反之卡斯個個記者會孤怜怜

轉會窗方面都好賤種 有無人cap低當年迪基亞個陣 班賤種幾自大

佛朗哥將軍何在

阿古路收聲啦
真係當左你蝗狗喇

賤種蝗

大部份都唔會
因為大部份賤種迷根本就係C朗含撚狗
佢地會屌到全隊皇馬都係西丙水平逼害牙朗

佢有少少弱智 唔好蝦佢

樓主所言甚是

車狗咪又係一樣
賤種有樣睇

皇犬真係一時一樣，高興就講a，唔高興就話冇講過a

皇馬=警察，明明行得正企得正，但成日比人針對迫害

西甲✔
歐聯✔
西超✔
歐超✔
世冠🔜
衛冕西甲🔜
歐聯三連覇🔜
六冠王🔜

唔明點解有人會懷疑ddg唔黎
皇放得卡斯肯定預左比位ddg
皇擺到明想要ddg ddg都想黎皇 加上佩狗出手 有邊次係唔掂
ddg得返一年約又唔肯續約 你估真係高登曼迷話事 雪人一年咩
個勢係皇到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係7月中姐
前年猩猩都搞左成個暑假先黎 ddg黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

呢段

世界足球先生有世界級效率，你遲啲會知

皇迷出名見高拜見低踩，你見佢地成日狙擊其他隊2線球員就知佢地冇性

皇馬近年喺道德高地環節已經上到頂峯

巴唔好話美斯,連其他球員都無噓

高美斯就有

如果真喺巴迷 就算美斯幾無態都唔會噓得落 同而家牙蘇一樣

阿朗見曬底了 係時候退休

竟然無提 主場柴自己友台
仲要係個個都噓過

個勢係皇馬度

頭盔都唔洗戴

阿古路高汁球迷，呢排邊隊低潮佢就撐邊隊

ddg就黎硬 頭盔都唔洗帶

都係你最識波

嘩 啲巴狗多到

緊係啦 賤種仲有閪薑出黎駁咩
都駁唔到

我皇世界第一球會唔到你地班垃圾係到指指點點

上年唔係先黑走拜仁咩？

唔洗理佢地 我地呢刻再柒再廢
歐聯連贏兩屆 世界上都只係得一隊

Yes
我都係而家先知原來連登有4百幾隻巴狗

永遠都係屌賓施馬
C7執球雞又話咩神射手 史上第一
但講策劃配合
人地賓周d配合真係好過C7多多聲

笑死
賓施馬場場出黎搞笑
睇精華睇勁一場半場係到話勁過阿朗
唔小心入左皇區
好唔小心喎

樓主係咪冇分析能力？當你講嘅嘢全部係真，但每個球迷都有自己嘅意見，拎出嚟討論難免有啲唔一致，你咁講每隊都有嘢講。

收你既聲啦過街老鼠
要討論都未撚輪到你呀

以前唔講，今季賓周真係未必差過c朗喎，我之前話賓周根本唔廢比人屌到....
有邊10個正前夠膽講好過賓周先

係
歐聯連贏兩屆 世界上都只係得一隊

聖卡我覺得係抵撚死,玩野玩到同摩佬同歸於盡

唔講遠 近兩場點睇？
賓周完全唔夠朗柒wo

btw我估你都係睇完成個post谷住條氣
死搵樣野黎想駁

巴塞黎緊三連霸

利物浦
無事無幹就YMCA
踢得差就洛夫雲死全家
最好你波斯尼亞內戰死左佢

講過街老鼠 係得阿古路條狗同你有得比

通常半場入佢2-3球就走場
用得蝗都係d輸唔起既賤種黎

屌你死皇狗

黎緊連續三年六冠王

我捧阿狗, 支持雲加

100%啦, 冇你實年年3冠

系

英超等哥帥送你一程

我隻狗咪你囉傻西

睇錯, 以為係馬菲奧

煙神都反

講過街老鼠 係得你同馬斯有得比

唔知阿古路係咪蝗狗
但佢肯定係狗

唔係撐阿朗
都廢鳩事理呢隊垃圾

傻啦, 勝利球迷風吹邊邊擺邊邊啦
C朗打到屎咁, 理得佢之前幾多功勳, 一律欄啦屌

死蝗狗😂😂

港毒之父連車迷都唔撚理你

要做世界公認既賤種真係唔易架
其他隊球迷最多狗狗聲，係得一隊用賤種兩隻字就可以represent 晒全隊，連皇狗都好少人叫

功夫熱

賤種蝗黑到出汁 仲好意思屈人黑哨
西甲主席都話自己係蝗馬迷
成個西甲都係西班牙政府控制
仲有面講巴黑
日日拿佛朗哥時期冠軍打飛機
搶人球員 殺巴塞主席 恐嚇球員要佢地輸波
咁撚噁心都可以有人撐
成日以為自己係正義
食屎啦蝗馬迷 全世界無一隊有你隊咁黑

個巴塞主席on9又入我地數

越位唔知梅開二度定帶帽仲好意思話人黑哨

屌班勝利球迷

俾你屈你加秦狗tim

啲反應

好撚on9

布斯基斯都話訓左先偷睇
呢條撚樣望撚住球證黎訓

依隻畜牲

收皮啦屌你老母
又拉第隊落水？

諗起高登果陣占士巴爾日日比佢地咒斷腳

垃圾球隊，逼走卡斯 比比,回收莫拉達又唔用，過多一兩年c朗狀態下滑估計又會逼走，撐蝗馬都係智力有問題既失敗者

班垃圾疤又想洗底

阿古路隻賤種狗比人撚到

非鍠即疤

有555個巴狗

反皇=巴，其他隊都當皇馬係好朋友

mc psg頂峰緊喎

未來球王isco帶領皇馬另創新高

你唔係覺得皇馬就是唯一正確嘅選擇咩？

真，作為皇室球迷，難免樹大招風成為公敵，但皇室政府最後一定會再次統治足球世界，拭目以待吧

真正勝利球迷一定撐皇啦屌，贏到開巷呀

食環署職員每次聲稱遇襲都係呢個表達方式

平時又話屌到巴狗粒水，人多就唔會粒啦 點會突然人數急升，反而皇馬就真係任何時候都人多勢眾

成個波台加埋都唔知有冇500人...

連狗又刷正評

而家先知原來巴係連登有成差唔多600人，咁大勢力

雜種就雜種啦 廢物一件講野1999唔夠講就扮曬假膠咁 衰撚過李維連奴

討論下都係賤種，咁在座各位都係⋯⋯

連影帝呢個位都搶埋 我蝗迫害完巴塞未

千祺唔好賣牙朗，唔係打後幾年冇得笑

簽佢終身啦屌